\beginsong{Yo Seré}[by={Jesuitas}]
\beginverse
Yo seré quien viva, yo seré tu voz,
yo seré la fuerza que haga 
que hoy tú vivas mi misión.
\endverse
\beginverse
Yo seré quien calme tu miedo y tu dolor.
Haz que en tu vida descubran
% TODO si se puede, añadir "a" al sigueinte verso
aquél que por ellos la entregó.
\endverse
\endsong